公務員唔支持加稅，甚至要求增加獨立免稅額

《立場新聞》取得由政府紀律部隊人員總工會主席何振邦、香港公務員總工會主席社馮傳宗簽署，昨日（12 日）去信陳茂波的信件，要求為公務員提供額外的薪俸稅寬免。

信中指公務員未能受惠於政府過往的抗疫措施，但不少基層公務員因配偶、家庭成員失業，面臨財政負擔及壓力。兩個工會認為，如果為公務員提供額外稅務寬免，可以將財政資源「注入公務員團隊」，刺激消費並「惠及他們的消費市場」...

又幾好野
講到除撚左佢地之外全世界都唔係人
佢地配偶失業就要加allowance
唔係公務員既就理撚得佢

公務員：為我獨尊！

some are more equal than others quote

咁兩公婆都係公墓員, 加佢地4倍税?

好呀 免公務員所有稅 免地租 免差餉 免污者自付 免煙酒稅 免遺產稅 乜鳩都免 我想睇下社會會點分裂呀

動物農莊

我諗起共贏，即係共產黨贏兩次

咁撚狼死

ok 咁公務員減薪再將慳咗既錢派俾市民

特權階級

Wfh 果時照出糧俾你地仲係到嘈要免稅
好L野

個玩法係咪派糖俾公務員
令社會對公務員更加不滿
而政府就係優待公務員嘅一方
從而令公務員歸邊維穩？

公務員好黃

所以宣左誓既公務員唔洗當係人對待

有諗頭喎

底褲好黃

對黑警就會
搞咁多野氹班廢物做咩夠薑咪辭職
政府: 我就隨時一車車幾多萬人爭住做, 你就政府出去搵工都唔知搵唔搵到

減兩成人工解決洒財赤問題

唔差在有埋刑事豁免丫，殺人可以免責

扮大袋？
減人工再加税都唔驚你班廢柴走
快d宣誓啦奴才

夏而家已經係